有冇人覺得FF13 Lightning好撚正 (2)

雷姐真人 Would Bang 10/10

LV Model Lightning :

Lightning sexy pose :

Lightning is cute :

騎士Lightning:

Original Lightning:

Lightning's Quote:

mate, up

hi,mate

新post留名

我愛奶挺 奶挺愛我

第一個POST :

巴打好有愛

係呀 ,除左佢好正同個角色好吸引,其實仲有特別原因先咁鐘意雷姐

雷姐真係好撚正阿

可惜玩完一次FF13 我唔會再玩多次了

下點解既,我仲有重玩緊WO

勁 或者下一次玩係10年後了

網上有啲人希望出 Caius 外傳

係?Caius都幾型加埋日文配音把老牛聲

不過SE係出都出Lightning外傳啦 Lightning咁多FANS仲要係LV MODEL

真人

又閪面

不如係你開台由FF13打到FF13 LR

咁我就日日幫樓主推post

都好wo,但係用youtube定twitch好

真正

長腿

我老婆

youtube

其實雷雷有幾高

上youtube睇下點搞先,如果真係開STREAM係到講幾時STREAM

171cm

Hey,SET好晒野係YOUTUBE隨時STREAM得但係唔會講野 DDD

Channel:

真係講唔出點解LR同第一集有咩唔同左樣 但就係唔同樣

subscribe左，不過我依家係日本，遲d開叫我

睇緆上面個幅,隻眼主要係,同埋頭髮深色左,個樣睇落更加似日本妹 只不過係藍眼精既日本妹

睇下每個星期五六夜晚開STREAM玩一兩個鐘FF13 到時出遊戲台開POST先

其實我地成日J雷姐 我覺得FF13 D音樂都好正 玩完成年都仲有KEEP住聽下

個時玩緊第一次聽到 真係扯哂旗咁同D青椒打交

係日本見到諗起你買左，比你地址我我番香港寄比你

同場加映

no1 Lightning

kupo好cute

咩黎

我今日聽緊ff13 soundtrack disk2

平時都會聽Lightning's Theme個堆，仲有學點係結他同琴彈

攞返個3隻SOUNDTRACK ALBUM出黎先

A4 folder黎

巴打咁有愛送比網友 lightning幾時做月老

Lightning

有無錫菲羅c

呢個雷雷真係好索啊

agger

btw 轉左呢個CHANNEL

lightning真係好正
本身玩13既時候已經覺得好正
仲要坂本真綾係我鐘意既女聲優其中一個

題外話
唔知點解我會覺得deer chan cos雷姐會好似

日本聲優好PRO,配得超正,英文版都OK但冇個個味道,不過NICE GUN個度真係

Cloud

Kupo真係好CUTE,有冇KUPO扣可以扣係袋到

想問下呢個POST既巴打如果我星期五晚係YOUTUBE開LIVE打FF13英文版會唔會有人睇

鐘意日文多啲 不過都可以支持下你

因為我STEAM個邊有鬼佬都會睇

Lightning瞪大隻眼閪面真係好正

返咗嚟香港了

正皮係比LV雷雷

雷姐仲做過Prada Model

呢啲係官方圖定同人圖黎? 好靚

官方架

咁正，仲有冇

得個幾張

幾時開台

星期五OR星期六晚,到時遊戲台開POST

推post
lightning is the best

開左直播

米卡比巴打已經唔見左

今日開過黎? miss左

係呀，琴晚開左2粒鐘台打到第3章啦

咁撚快 琴晚出左街無用到電腦

唔緊要啦 你地睇下係第3章開始睇啦,今晚唔知STREAM唔STREAM好定留返星期日好呢

聽晚香港時間8點再STREAM多次玩下先

星期五晚再直播FF13先

咁係咪會skip ff13-2

點解咁講 應該都會直播下，部電腦都run得ok但就肯定冇穩定60fps囉 隻game優化差到痴線

因為主角唔係Lightning

我自己玩都跳左ff13-2

FF13 2 悶到仆街

淨係因為開頭段高汁CG都已經值得一玩 Lightning真係好撚正

因為玩到POST GAME到有得用LIGHTNING所以都玩

今晚stream ff13

STREAM已開

尋日睇左陣，無啦啦有條友黎promote古惑狼

thx巴打

好撚SEXY屌

遲啲我又學你開返個2B好撚正post
Btw今晚玩唔玩陣

星期五晚先 送你兩張雷姐圖

咁早起身打孤源

未打到,舊screenshot黎 btw今晚9點live

一個鐘後LIVE!

呢張雷寶寶好靚

agger 雷姐 btw點解網頁版成日縮細左D圖

呢排你啲圖有時都load唔到喎

開LIVE!

Lightning!

;)

img]

見到你個lv0 vs Caius Ballad

如果係日文語音就好了

巴打有留意我CHANNEL WO

條腿

rule34大把

個cover你自己彈架?

係xD

CUTE

如果未玩過ff
一開始就玩ff13會唔會唔明劇情?

唔會呀,如果你第一隻開始玩.FF13都係我第一隻玩既FF

講咁耐都無人貼H版

會俾人BAM

樓主真愛
近排玩返 岩岩打緊第11章

我都打緊11章

我第一隻玩既Ff 都係ff13

正 咁等steam 特價果陣就狗沖

月尾好似係 到時放假玩全FF13黎丁Lightning

放假又係時候丁雷姐

睇過有個外國人cos得好正

D鬼妹COS得似到,係咪雷姐真人黎架

yuna高幾班

agger 但我鐘意Lightning多D

Cute

又閪面屌

又閪面屌 <3

其實你係咪se員工黎 點解可以咁有愛

真愛

波波裙

巴打上水

巴打仲支持緊

好耐無見到你個post彈出黎 呢排少上左人都開心左
有無玩隻dissidia啊

想買ff15

新PS4個隻?好想玩啊有Lightning

係,真愛

我都想買,但要等STEAM出先,2018先出

個鼻又高又靚

鬼妹黎架嘛

唔知可唔可以突破上個POST 50正皮呢

個鼻

ff13 3部曲點買法

未玩過

Lightning's Theme - Distant Light Piano Cover

ff13開始玩

雷姐 對姐控黎講的確好正

係 Hope就好啦俾雷姐hug

In Lightning we trust!

真係好正

agger ff D女真係好撚正

Armpit

做乜j我老婆

Share?

放棄MK妹，同SNOW一齊咪唔洗咁辛苦囉

每次睇到呢幕都覺得扯火
點解唔一野撲落去攬埋一齊
玩完LR，完全明白到雷姐跟本係因為保護個MK妹先搞成咁
Lumina如果係MK妹化身，反而無咁嬲
可惜，一直陪係SNOW身邊嘅Lumina
其實係雷姐放棄咗嘅自己

為左個MK妹放棄真愛

呢度係邊一個chapter？我唔記得我有見過lightning同snow攪野

冇記錯嘅好似係初代
SNOW擋完子彈之後

岩岩一班人係HOPE屋企集合個到

屌,丁雷姐丁到入廠冇POST相3日

Sorry, 但真係唔掂, 又冇樣, 又冇身材.
識食緊係食TIFA

咁都講得出,咁冇野好討論

一張圖收你皮

睇返第一版雷姐真人先

青頭先中意tifa
真男人一定係揀lighting

又唔好咁講 tifa真係HOT,但係Lightning有種氣質,全系列最堅強最有力量最有意志既女角

TIFA係就係大波樣靚
但揀lightning係要比佢西面比佢sm 兩種唔同玩法黎
btw 其實雷姐個條褲定裙黎

褲黎 新島犽又上水

咁都比你知我改左名

正過你

邊個黎

FF6女主

Cute <3333

點解個家姐咁型，個妹就淨係識去溝mk仔

因為個妹係MK妹 家姐同Caius戰鬥緊MK妹係到溝仔

好彩冇買ff15,出完整版

pc4月出

仲推緊 好有毅力

Real Love

Lightning自拍 OMG CUTE <3333

<3333333

個po過咗咁耐都冇dissidia

冇ps4 xD

玩緊13-1 玩到訓著

有Lightning係到都訓得著 D:

like this:

cute :3

\

post 3 ;O